有無獅子座朋友入來吹下水 (2)

各位生日快樂
今年特別唔想過生日

獅子here你幾號生日

11你呢

2字頭過咗一半有多喇我

12

同獅子 今年冇咩心情慶祝

你係星期一

係我有啲想一個人留喺屋企過 又或者發個靚夢

寧願發下夢，係唔想生日個日比人拉only

行下無事既

米咁快沉呀個post

7

生日快樂

自己一個過

8月7號生日。。。。☺

屌啦 我27號 仲以為果日可以收到"元朗大勝"呢份禮物

19號嘅

早幾日正日例牌同屋企人食餐飯
真係有一下想唔食

就黎2 中🙄

me too

喂咁啱我都係8月7喎

同路人，我都係7

聽日生日

少咗勁多人

15 諗緊點過

+1

留名

有冇巴絲都係10號生日
機場見啦各位

我都係

我都係 20歲之後時間過得好快

7 happy bday too all

係獅子座雖然唔似

其實8月7亦都係大雄生日

好多人都7號生日

hi 手足

我都有個鴻字

12號生日

我都7喎

hi ☺

12同路人

三日後就生日lu

有無咁多同一日呀

有冇可能集齊一套

佢想要咩咪直接講獅子座唔係都直接架嗎
雖然我黎緊生日都諗住叫男朋友PLAN下
但聽完佢既IDEA 我諗都係自己話返事比較好
因為佢約我去蒲台島 咁曬咁熱 我諗秋冬先啦

21 生日 己經算中年獅子了

成世都未遇過同一日生日既人

你地班獅子點解成日忽冷忽熱
搵你地傾計又冷淡回覆
到我唔理你你地又主動撩我 想點

傾計都要睇心情

我知，但有時係傾傾下冇左影

9

召喚 14號

之前只係遇到一個同我同日生日

獅子仔女好想有時有人搵下佢

HELLO~~ 我係7月獅。

我撞到一個 係我個中學校長

因為獅子座成日主動搵人但係又覺得人哋都要搵返下佢， 下下都係自己做主動， 獅子座係有少少傲嬌

有冇獅子耐唔耐會摺埋自己唔想搵任何人好似有情緒病咁

會呀 間唔中會跳制
間唔中摺埋令自己更健康

獅子對自己唔特別冷淡係咪冇機

又老左一歲

我唸都係，獅子多數想搵就搵唔會專登忍手唔搵

唔好咁灰啦一日未死一日重有機會

自己非常享受孤獨，有時懷疑自己係咪有自閉症

啱呀
關係相向㗎ma

吓吓都我主動
咁就算同對方一齊
其實都唔係好愛

習慣自己要有獨處嘅時間
用嚟調整心情同消化負能量

唉冇人14號生日

最驚有時候你主動做咗邀請之後人哋拒絕你, 又驚畀人冷面貼熱屁股， 又唔知人地想點， 又覺得自己做咗啲多餘嘢

+2 請左假想休息一下

成日都係咁
以前對人好熱情

依家反而鍾意收吓油
掃一球過去
冇反應就自己收皮
冇謂做多咗

人哋有需要嘅就自然有反應

下星期四就係啦

係，又老一歲了，打算自己一個靜靜地過
你有咩打算

你幾大？一齊思考人生

之後又畀人覺得根本就唔關心佢 但自己熱心關心人地太多就會變成八婆，又係熱屁股碰冷面

想搵人一齊慶祝 打下牌玩下遊戲， 但全部都佳人有約

係...中曬
關心得太多，好似侵犯咗佢私隱咁

變相好多時都係襯人哋好sad嘅時候問候吓
氹吓佢
做曬都唔肯講嘅
我留一句「有需要可以隨時搵我」

點到即止

之後通常都唔會搵你 之後又話你唔關心佢，唔係咁熱切去幫佢，純八掛， 事實係樣樣都放喺個心度， 成日會無啦啦諗起個friend邊度有咩需要幫手

驚自己做多左

獅子的本性是要獸獵而且是群體行動的

我係

中q曬
對fd超上心
會唔覺意記得佢哋嘅嘢
見到佢哋有需要又會忍唔到手去幫

但其實有時又真係做多咗
人哋根本唔太appreciate 或覺得我多嚿魚...

識親好多獅女都好多仔或者好靚女

但點解我又醜又 A0

做咩突然自爆咁sad 利申瘦柒毒

所以有時想人陪 有時又想自己一個

Here今年係最差既生日

同一個星座嘅巴打
你嘅辛苦在心中

係㗎，獅子係好少將自己嘅憂慮，鬱悶話人知，谷下谷下一次爆9哂，人地就以為你係雙面人，我地對愛的表達/接收唔夠叻，成日都直出直入

你好D，我係肥毒柒窮蠢

點解咁講

易得天下寶，難得有情郎，而且又啱key又明你，真係機會率到冇可能

獅子子女都唔蠢㗎
好醒
唔准你話自己蠢

俾啲信心自己💪🏾

未試過係生日比人鬧 我寧願唔過

Same sis/bro 氣氛太差，個個都唔開心

我都試過，仲要係18歲

不過可能或者未找到自己嘅領域

人地覺得你能夠保護自己，但係事實就不係，永遠都都輸比白薄花+綠茶八婆

3字頭過左一半喇

獅子巴絲內裏好善良又熱心，只不過成日遇到仆街利用佢地或者有唔好經歷先令他們卻步

我都係呀

我仲要晌次次D特別活動如旅行先發作

大家年年1822

好似要好social好多姿多彩，但係自己一個人仲開心。

四捨五入已經四張了，人生過咗一半，學緊唔好理其他人嘅眼光。要爭取時間做想做嘅嘢

5號生日🎂
今年冇咩心情過，但係係一個好特別嘅生日。

利申：罷左工

我已經唔理人地眼光，成個old seafood 咁
不過都成日提醒自己，年紀越大，越唔可以同時代脫節，唔好故步自封，要一路接受新事物，理解年輕人的諗法，唔好一味緬懷過去...

即刻覺得自己唔孤獨

同上面位巴打講一樣成日懷緬過去 愈諗愈煩

好撚慘

係咪我咒得太多五毛既禍

本獅摺埋咗三四年了.....

到

摺埋舒服好多

與生俱來嘅孤芳自賞令獅子心底有股藐視、不屑嘅高傲

我都覺得摺埋寧願無乜朋友好過

今日生日

生日快樂 都係獅子

如果見另一半分手後生活多姿多彩
獅子仔會唔會後悔講分手？

3號嘅報到
今年連相都冇po

多謝你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

借位推

我都係得女朋友記得屋企人完全唔記得

88獅

pushhh

尋人ar
搵緊隻屬豬同你同一日生日嘅獅子女

between 係咪有谷

白蓮花

Sor打錯字

下星期生日

+3

佢話鬧完我會成世記得，但我依家已經唔記得

咪諗咁多，下一個更美好

Happy birthday 福如東海 壽比南山

我衰到連生日蛋糕都冇, 坐埋一邊得碗糖水

放開，放開所有

幾號 ar

15

14

小心蝗狗，福建佬

朋友問我會唔會好唔開心
我就覺得無咩野
人大左就開始無所謂

巴打 補講 生日快樂

相隔幾日我重記得

再過多幾日就唔記得㗎喇

分埋手所以好記得

16/8
獅子座毒撚

忽然間諗，係咪應該搞一個生日大聚會，不過我諗應該冇人會出嚟⋯⋯

預祝或者補祝： 生日快樂🎂
見者有份

處女天蠍都唔係咩好人

利申根據本人經驗所知

不過壞人咩星座都有

終於有個獅子群6號過生日
都係返住工 好似平日咁過
越大越唔想過生日

14 here

Hi bro預祝你生日快樂

u2

11
真人識2個都係11……
2個仲要同年

獅子女都係女，都有第六感，仲有獅子女好敏感

不過你個 fd真係當雙子做 fd，咁就一定俾人搵笨

二號生日
求生日快樂

無曬意欲過生日
無買新衫新鞋 無曬期待

咁多位獅子仔女生日快樂

越大越怕人哋msg我講生日快樂...
仲有啲會記錯我生日走嚟同我講

今年完全無心情慶祝
我係1號

我嗰個仲要嗌埋我Baby
DLLM又唔係好撚熟 仲要記錯生日 食屎啦

我已悄悄地delete 咗生日，人大個了，就知道其實日日都係咁過。

六號報到
個晚仲要返夜

係啊 每日都係咁過
有心嘅實會記得

咁又好似慘左啲
Btw 生日快樂

我連名都寫錯

Happy birthday

賺多啲錢畀自己洗

搵個好嘅伴侶....係好難

祝各位獅仔獅女福如東海壽比南山

有冇獅生日個陣收到生日快樂係直情唔想覆

利申多謝返樓上先

我好似好耐之前都聽過人咁講，我係咪識你

會
好似女人m到咁有週期性

人又未必一定有人陪嘅， 但係總有啲時候係想人陪下 傾下

想幫獅子女慶祝生日，各位有無咩好介紹
我攞左假，book左酒店去澳門同佢hea一晚
但打算番香港食餐正式既生日飯
佢應該肉痛我銀包，佢講笑話我唔賣身架，提議去番我地第一次食飯既大排擋食
我應該聽佢講定照book 西餐

原本諗緊wooloomooloo prime

正 wor ， 加一份小小嘅禮物就 perfect

仲有對住人哋就係天師， 對住自己就係死屍

應該幾正 加油

諗辦法hide晒生日notice，等人地唔知，唔洗同我講HBD

學其他巴絲講 之前摺埋哂
自己一個睇戲 去旅行
到而家有個心議女性關心自己
又脱離唔到

咁奇怪 但有人記得自己 唔好咩

你個doscription好正我buy

我遇著啲處女女都好乞我憎

有人記得固然好，不過我寧願人哋記得我係點嘅人，而唔止我嘅日期。

唉我同女朋友都獅子 前晚鬧分手 諗住冷靜下 間唔中send個msg比佢 佢都係已讀不回 打電話就cut我線 本身關係都好好半同居又傾將來 我都唔知佢係嬲丫 定真係死心 自問自己都壞脾氣 呢幾日態度係差 宜家好鬼擔心唔知點好 有無巴絲黎傾下

有冇5號豬年世嘅絲打
你係咪我識果個

識都唔出奇,你以前有冇玩d線上游戲有幫派公會果d?
定你建築系?
anyway,準備生日快樂了,
單身第24年,年年生日願望都係想脫單但都冇撚用

次次都畀佢哋跣到仆街， 如果喺屋企人仲麻煩 做少少嘢都唔得

自己一個睇你同埋去旅行真係好爽唔使理人哋點諗

打卡影相靚 我諗就ok啩

你認錯同埋之後要氹下佢， 大家都咁要面始終要有台階下

一次過面對面認錯加氹會唔會好啲

之餘仲要有自己心機

其實唔係第一次 佢每兩個月就講一次 但之前都係ws講之後block我 我第二日接佢放工就無事 但今次係面對面 佢話同我一齊佢好愛我覺得自己好幸福好開心 但成日嘈無謂野好煩唔想再煩寧願無曬所有野都唔想煩 佢每次都係講呢啲但佢又無block我啲乜

黎緊生日，同男友分左手但唔後悔

話佢食飯唔好掛住覆人 應承左我既野唔好唔做 之類

絲打/巴打生日快樂
鬧交呀？

唉就係每次都話決定左la唔會翻轉頭 但每次好翻感情都會好左

係但獅子係鐘意管人。。 所以我都有改 以前乜都管 宜家好多野都無理佢 唉我係到諗我知佢真係all in愛我 但又好怕佢死心 但我又覺得件事無話好嚴重到無得救。。。

多謝巴打我都想鬧下
提出分手 對方可以完全唔挽留
再責任射返我

9號birthday

自己唔後悔就得啦 獅子信自己

個人經驗 鬧交唔好拖過夜

搵我做咩

佢呢兩日去左機場 想同佢re connect

通常啲人都係話下一個更加好

一定會伽渣男都去死

30+唔係好大je唔好講到好老咁

利申：30+

我都係7號

個post好似無其他星座咁多人入

22,最後一天的獅子

28號獅子

我加過果個人tg，佢仲當我家姐咁，但傾傾下無傾了，係咪你黎？

20號生日

夜晚心情好似係谷底 朝早見到朋友就嘻嘻哈哈 覺得自己就死

獅子真係好霸道，當自己係皇帝咁

每逢夜晚諗勁多 多愁善感
自卑自大超極端
人地對你好少少就無限個內心小劇場

對你霸道即係愛你

係，情令眼淺了便情深

記得有次超樣衰， 人哋女仔對我好少少，我就懷疑自己鍾意咗佢變成les, 點知有男仔約我，同我 date下先確定我係鐘意男

會忽然覺得冇人愛我個個都玩9我用完即棄，之後遇到朋友巨蟹女搞到大家一齊驚，send好多 message又怕煩到人，但又想同人地玩，又遇到雙魚女又次次唔覆機，唯有等我得閒嘅時候打電話畀佢， 後來佢連我生日都放我飛機我就冇再主動聯絡佢。

其實我最討厭係成班朋友食飯嗰陣玩電話， 明明大家都見到大家但又唔傾計，望住電話倒不如自己食la

利伸:真絲

大家一齊唱

獅子就係會自己匿埋療傷

通常都係原本對人無咩feel
但當人地對你好少少 就會係咁諗
諗諗下又會令自己有啲嘢
就好似你話齋 驚呢樣 諗嗰樣

最認同你嗰句”忽然覺得無人愛自己用完即棄”
負到極點
同埋我都唔鐘意約出黎之後係咁玩手機
但應該唔關星座事

聽人講我地同巨蟹係夾
但我未遇過

巨蟹係幾合拍但係佢成日好敏感只要你啲細位care唔到佢或者你分配畀佢嘅時間比較少佢就會覺得你唔愛佢 成日都好懷疑人哋

嗰次食火鍋放題蝕曬錢

我地獅子點會做唔到只要一認真就全力去愛
雖然最後都會傷哂
不過而家我撞著隻摩羯真係

白羊幾號 大家都係大條神經

好

咁係因為我哋畀自己玩撚死

摩羯係山羊 嘛嘛地

3號生日😍不過今年特別唔開心😝生日前夕被分手💔

下個更可愛🤞🏾

14 here too

咁都得相認？

真係你？

多謝

今個生日應該係最唔開心既一日

11嘅生日就完了，
今年嘅生日應該係自己生日最有意義嘅一次，
喺街到同一堆巴絲打齊發夢

3號🙌🏻
冇事嘅😉學會放手

係，今個生日真係開心唔到

補句生日快樂先，今日到我了，成世仔最唔開心既生日

祝你唔好太愁啦

shame on my birthday

成日比人話完全唔似leo既leo路過

發夢係公共安全隊呀

我算好彩, 早兩日生日起身唔洗睇到D威示者比黑警虐殺
獅子座同白羊座咁嫉惡如仇 應該日日睇新聞都好幸苦好嬲

我算好彩, 早兩日生日起身唔洗睇到D威示者比黑警虐殺
獅子座同白羊座咁嫉惡如仇 應該日日睇新聞都好辛苦好嬲

自

同隻獅子仔一齊咗差唔多兩個月 佢話好辛苦 應該就分了

唔知要幾耐先安穩到情緒

你都係獅?

我金牛 入來想睇下仲有冇方法挽回啫

有無17生日

其實獅子好難分開架喎，多數獅子仔很難講分手

金牛都係 但佢講到唔知可以再支持幾耐咁

我諗都要睇因咩事分手既

咩事先？

主要就俾唔到安全感我 同異性唔會保持距離 冇主動同fd 講佢有女朋友 講過幾次佢冇交帶 其實已經好咗啲 但有時會消失咗半日睇佢ig 先知佢做緊乜 呢兩日又因為咁鬧交 佢就話佢有試過但越來越辛苦

其實係咪我太chur

佢都有上連登 希望冇睇呢個post 啦

佢係咪不嬲都好少on wts個d人黎架，但同異性保持距離係必須的

唔算多又唔算少咁

點解唔似？

男朋友都係

獅子比人既感覺係通常比較強勢要面 自尊心爆棚
但係偏偏係我身上乜都冇
我個fd一開始仲話我會唔會係記錯生日月份

我咪又係， 平日好多野講，畀人蝦或屈咪又係收曬皮返屋企自己喊

你份人好唔好等先我會參加好多活動或者興趣多多

我幾年前都同個金牛女分左

好唔好等姐係點？
活動如果係一班friend既join到都會join
自問都算outgoing
但如果一班唔識既人就要考慮下

以前讀書都係比人話性格行為唔似 其實係唔敢表達自己 越大就越發覺自己係真正既獅子

Outgoing都係獅子座嘅一個特徵嚟嘅

因為咩事？
金牛女表示被隻獅子仔話想冷靜下

今日生日但我不快樂

循例上講句生日快樂先

點解？

我係2號生日，個日無番工無出街無慶祝，只想同屋企人同埋狗狗平平靜靜過一日。

香港搞成咁邊有心情去慶祝呀, 話佢哋係動物都影衰動物呀

LM

男友係獅子 好霸道
初初一齊好痴身 宜家慢慢feel到佢朋友大過天

816既有冇

我都係 有時嬲都忍唔住喊

完全明， 發到脾氣同喊得出已經係一件好事嚟㗎啦

我都覺 以前淨係識界手 個人好恐怖明明唔開心嘅時候一路界會笑 而家睇完晒醫生似返個正常人

SAME
當刻真係會忍住,到自己一個先會胡思亂想

抒發到都係一件好事嚟嘅， 可惜醫生都幫唔到我，

點解咁講？

醫生叫我搵抒發自己嘅方法但我根本搵唔到， 淨係識響自己嗰度屈埋屈埋， 情緒大起大跌 出到街多人又好驚， 少少嘢發曬癲小事化大， 又好容易嚇親

有冇藥食

借個位推一推
818百萬人大遊行

好唔開心

同獅子分手有冇機會復合？

點解你要係獅子座
點解唔理我
點解要留低我一個
你知唔知我仲好掛住好鐘意你
你知唔知啊

same 真係救撚命

7月25號生 但覺得自己完全唔似係獅子座怕醜又內向又慢熱 唔似得獅子座嘅陽光

各位獅子生日快樂!

其實點解會咁真係好想知
樓上幾位幾時生日架

八月頭 差唔多過左兩個星期
其實唔知點解
可能只係咁啱嗰排生活唔如意
搞到情緒低落

7月尾

唉, 生日都過左, 盡是失望

same

屌，呢個真

ME TOO

一樣，自從中學畢業就好似毒撚咁款
鍾意自己一個人
u grad出黎做野就獨來獨往

我都幾享受自己一個人既時候…唔洗怕得罪人又唔洗搞到自己激氣
但你話會唔會有時覺得好孤獨呢，話無就呃你，但大部分時間都係享受，享受自己有一顆平穩既心

但我d fd完全唔覺我怕醜內向又慢熱

拎得起
放唔低
永遠都係被拋棄果個

重申：獅子同雙魚是不可能的好辛苦

有無獅子座覺得，永遠都係對得唔到嘅嘢好上心
過咗好多年都係咁

但係決定要走嘅時候就頭也不回

Friend都咪撚做

利伸:做過

我小學嗰陣聽過一首歌我記得佢但係已經搵唔番佢個名 我而家二十幾歲人仲記得嗰首歌嘅旋律 但冇人可以幫我搵返嗰首歌叫咩名唉！！

獅子座好長情唔好亂咁玩， 真心覺得第時自己係恐怖情人

但我又覺得獅子座嘅長情，好多時候係因為得唔到

仲要係永不放棄， 但係到手之後就唔會再珍惜， 我哋係喺隻追求嘅過程

你幾好嗎

我都係 個個都問候但冇人黎探

啍黎聽下

我唱歌好難聽， 呢隻歌嘅故事係講一隻雀仔飛去搵出生地嘅故仔 佢係一隻英文合唱團嘅歌

我嗰日出院咗就仲即刻去探fd

但冇 fd探過我

依個描述幫你唔到

我地對人好 人地唔一定記得 但我地就係咁義氣仔女 好珍惜友誼 冇計

獅子座真係好有義氣

但係都唔知點解永遠都會遇親啲仆街friend

好彩我d朋友都對我唔錯 我覺得你對人地好 人地一定會對翻你好 好傻
當然依定學識咗 你對人咁義無反顧 唔好prefer人地會一樣咁對人

決定係你手啊 呀Y

我覺得我識嘅fd 又幾唔錯wor

之前有件事 好傷心 幾個一齊黎搵我

呢個真，而且太上心只會令自己受傷
都係同人保持適當距離比較好
一黎費事自己嘅爆脾氣傷到人，二黎免得自己對某人太上心，自己受傷害

係 要發脾氣個陣脾氣真係幾大下
看淡所有事會令大家好過d

今年生日出咗去發夢

我31

冇錯，間唔屎會玩自閉...尤其最近呢兩個月

呢樣真,我有一直鍾意(唔知係咪)既女仔,係佢未有男朋友之前我都未放低,但佢一有男友之後我即刻無野OR追到人就唔係鍾意,次次都係咁,搞到我都唔知我係咪真係有鍾意過任何一個女仔

+1， 就算我幾鍾意嗰個男仔都好，只要佢同人地開始左一段感情，我都會收手

其實23號究竟係獅子座定處女座
我覺得自己自尊心好強好要面
但一方面又好鍾意挑剔人

13

我試過咁樣比人話我其實你都唔係好鍾意佢姐..

求解
我跟獅子男認識差不多3個月
是一起去一個義工團認識的
回來以後，他每天都會跟我訊息聊天
我們沒有聊很曖昧的內容可是想知道他有沒有喜歡我
1. 他爽別人約然後約我看電影，看完電影以後又邀我一起吃晚餐和甜品，然後再逛了一下街再回家
2. 每次他都會發3-5條訊息給我，然後回覆我的時候會一句一句的回。他常常在Instagram回覆我的限時動態然後又會繼續找話題聊下去，我以讀不回之後他又會再找話題聊下去🙈🙈🙈
3. 他不想我去參加迎新營，說如果我要去的話他也去😂 本來他說沒興趣，然後我說我要去報名，他又說想要試試看(？？)
4. 告訴他我去自修室，然後他也跟來了😅😅😅然後他說他很懶，讓我跑腿買星巴克給他，然後又會約我吃晚餐
5. 會跟我說身體的各種問題，哪裡痛啊，什麼時候睡覺啊什麼的
6. 會跟我說對哪一部電影有興趣，可是有說自己朋友不喜歡看電影，可是他又不喜歡一個人去看電影（這樣是又想要約我嗎）
7. 每次見面的時侯都會開始一個話題可是不講下去，我問的時候他說下次再告訴我

其實還有不少，只是我不知道到底他是不是對所有女生都這樣🙈🙈🙈
本人母胎單身，對喜不喜歡不太敏感🙈🙈🙈所以想徵求一下的意見！！

還有就是，跟一大堆朋友一起的時候他對我不太熱情，可以兩個人的時候又會很多話講，熱情很多.........他到底是怎樣啊😂😂😂

乜水呀驚驚

我哋太正氣啦

你地係咪都一樣,自大同時又自卑,唔鍾意差人地人情,借得就一定還

台灣朋友喔！獅子是對朋友很好比所有人還好
1.他那時比較喜歡和你一起
2. 獅子座很熱情的，只怕你不回他
3.獅子座很多時突然對某些事情有興趣或者他想和你一起
4. 他是想黏你，但我們都很傲嬌的是不會說出口，還有我們有點懶
5. 應該是想你關心他
6. 是, 我們是很傲嬌的
7 也許是留一點神秘感給你給對他有好奇 ， 讓你主動慢慢有去了解他
8. 我想是有點喜歡吧
9. 總之獅子座對朋友是很好的
10. 如果我們對那個人沒好感會我們應該不太會理會佢， 如果他是對你是正常朋友應該所有場合的表現都是很熱情
我是獅子女， 我的答案未必很準確，因為始終每個人不同 但是很希望能夠幫到你

係呀！我成日都覺得自己好似財神咁借得人哋一定要還 ，千祈唔可以爭人嘢 ，無論係人情或者錢都係

獅子座 15號生日 其實都冇乜mood 放唔低

係 ，今年生日連生日飯都無出去食，發夢發到同女友冷戰

原因？係咪忽略咗佢呀？

導火線係政見不合，但加上平時各樣加成

生日快樂啊巴打 我都15

我上面講過

8.8 獅子女

有社交障礙 一啲都唔sociable

點解係你身邊個個唔係我

Diu
你今年幾歲

有冇人22

獅子同射手夾唔夾
好似冇乜fd係獅子
但係好似話呢兩個星座幾岩傾

點解好少人14號生日唉

所以呢我會喺facebook ig呢啲社交媒體裏面如倒數提佢哋我今日生日

要提就無意思啦
真正有你心既你一定會記得架
我反而專登hide咗生日
睇下邊個有我心

你自己會記住呢記住啲嘢以後同佢相處唔開心

謝謝你喔
常常就是會想他到底是不是對所有女生都這樣
他常常跟我說他很信緣分
說甚麼會不會見面很看緣分
然後他自己又會說緣分也可以是人為的😵😵😵
完全不知道他想要幹嘛

射手都幾好玩

對，我們的內在沒有外在看起那麼堅強， 他可能有點飄浮不定 不知應該如何辦， 你要給信心他，到適當的時候便會對你說了

傾係啱傾 價值觀都好夾
但獅子控制慾強 射手又鍾意自由...

我要怎麼給他信心呢？
對了，他會主動跟我說前度的事情，這樣我們算是好朋友嗎😂😂😂😂

對了，我是天秤女😁😁

如果連生日都唔記得或者見到fb通知都冇表示嘅
我諗我唔會再想同呢d人相處囉
鬼叫獅子座咁要面

他需要你的偏心

鍾意咗個獅子 佢而家話要冷靜諗清楚 話兩日唔好搵大家
是咪冇機了

比異性覺得似player 又自我自心
點拆

23

31 獅子男 打風個日好似無左個生日咁

唔一定, 獅子座係一個好矛盾嘅星座

咁姐係過兩日先搵返佢？

未必，我早幾個禮拜都同獅子女表白失敗，佢話會考慮

早幾日佢同我講想試下，成功打動佢

各位擅長浪漫既雙魚要善用長處

我雙魚女 但唔知點追佢好

各位獅子辛苦了 下年既獅子月一定會好起來！

俾啲時間佢，之後多啲約見面，表現到gff

我想講 我同佢係發生埋關係

未完成整個獅子月都不能放棄

獅子座係最負責任嘅星座

真係咩 咁佢仲有咩要諗

段關係好唔健康喎絲打但係呢啲野都迫唔嚟⋯俾啲耐性喇要

唯有等下喇 所以到而家都冇覆過佢
佢話佢會偷睇我online

獅子座鍾意追求事物， 不過做人都可以樂觀啲嘅

佢岩岩話掛住我會唔會又係想約我搞野

留意獅子不太懂拒絕別人，如果每一樣也是你主動提出的話，獅子出於照顧朋友也是會被動式陪伴呀

有呢個可能都唔出奇

佢而家好似瞓咗

妳同佢confirm好關係先再搞啦
咁落去變左SP

我有叫佢做我男朋友冇答我咋嘛

我就係問佢 我係咪做咗佢sp 佢話冇當我係
之後先話要冷靜諗清楚先
話兩日唔好搵大家
之後岩岩12點零 佢就話掛住我

獅子🙋🏽‍♀️🙋🏽‍♀️🙋🏽‍♀️

同獅子，今個月比我發現最好嘅朋友同左我ex一齊，好唔甘心好想絕交，想問下其他獅子遇到呢個情況會點做

1號獅子
冇心情慶祝
唔想收禮物
朋友約出街食飯都冇去過

我會2個都block9左佢地

獅子座既人玩唔玩得

唔緊要啦
一生人有咁多個生日

好彩姐

畀著我我約佢哋出嚟講清講楚 打狗男女一巴，然後笑著好灑脫走, ， 祝福佢哋百年好合，記得有咁靚著咁靚，

Btw幾慘都返屋企喊

唔玩得 扮玩得其實好撚弱雞

16號生日 男朋友係15號晚同我講分手

2號獅子表示人越大越嚟越摺

我覺得佢避唔答你係係度拖你 一日唔一齊就一日都唔洗對你負責任

直接問佢想點？

我係中年師子
性格火爆....你地最近有冇少左好多朋友呀？

但你要有心理準備問完唔係一齊就係88

我都係......成日留係屋企，好少同人傾計。。。淨係自己煲劇打機。。。

應該係問佢諗成點 都係痛一下姐

我覺得你真係好想有個答案既 可以

你而家點

12號 生日 最近精神壓力好大好辛苦。
同屋企人政見唔同，日日都疲勞轟炸。
同女友雖然大家政見一樣，但佢係勇武我係和理非，成日聽佢嫌我依樣果樣，個心一直都唔好受，最近幾乎隔幾日就嗌交。
最近抽到白居易，但完全冇錢可以做首期。屋企講到明唔會幫手要自己搞掂，另一邊女友又係咁逼我要。
好辛苦，身邊完全冇人可以聽我講野，個人就黎痴線，好似身邊冇人明白我咁，完全唔知可以點。覺得自己好廢，乜都做唔到 好想一"走"了之。

等緊佢番黎我身邊
多謝你

飛得你邊度仲會返黎架
期望下個更精彩啦

唔玩得 好有自尊心

各位獅子仔女, 你地會唔會好易同人拗交, 覺得唔啱就要出聲...
覺得唔可以啞忍, 覺得走左去就係輸
我自己係咁, 但係我個朋友話...唔應該咁諗, 因為無話輸贏, 係自己過得開唔開心..

但我又會覺得咁樣對方咪永遠覺得自己啱哂!??

如果攻略獅子女好少應我機係咪冇行
利申 : 山羊仔

一係無心情 一係懶 一係無興趣

如果男朋友系獅子座，不停咁搵佢(正面)，咁到底系好定吾好

以前就會衝出嚟柒，而家會睇定啲先， 不過遇到啲唔啱嘅事一定會當面嘈

大家互搵 比例大約 2比1

22號

向人地眼中係典型ge獅子

邊個2邊個1

你2佢一， 不過佢對你冇興趣就少會再搵你

8月生日快樂

咁如果算系1:1 即系佢對你ok

正常， 佢應該會成日主動搵你 除非到咗平穩期

平時咩事都就晒獅子女，但一有野唔順佢意就俾佢爆9我，話我難相處/玻璃心，好灰

利申：雙魚男

有時都覺得自己好衝動.......想改, 但又未改到,唉

成日都唔識做人畀人鬧

不過有啲嘢黑白分明比較好

812獅子佬
覺得自己好撚摺，成日獨來獨往，但其實幾鐘意同人玩

我就係是非黑白分得太清, 所以一覺得唔啱就出聲
但其實如果禁住啲火...可以用啲婉轉啲既方法出聲會好啲
不過暫時我人到中年...仲未改到

我都係..
但唔知你會唔會同我一樣, 有時間好少同人互動(WHATSAPP, 傾計個啲), 啲時間用哂黎打機, 訓覺等等

基本上冇咩特別事都唔會主動搵人
通常都係人地約我先出去，好少撩人

係..我都係一樣，要人主動
同埋如果我主動撩人講野就好驚唔知人點覆自己
又成日驚人地唔鐘意自己...
所以我勁少朋友

咁我又唔會驚咩野既
主要係自己好懶約人
朋友其實我都唔多
唉，點溝女呀咁既性格

mememe

公司同事有冇啲有可能呀？

公司唔會搞呢d啦，最多frd搭frd

同你相反 平時咩都就晒佢 但當我有唔滿意既時候 佢都一樣話我爆佢 又唔檢討下自己做得唔好既地方 又唔諗下我平時幾就佢 雙魚男真煩

喂 我好似記得你話煮飯俾我食 我早你一日生日

0816

唔怪得個個都話獅子同雙魚唔夾

係真架 唔到你唔信 分咗手未？

洗唔洗補返呀咁？
我記得你鐘意搵狗屎食

純粹覺得生日咁近好有緣咋嘛

85獅子女 獅子座嘅人好中意食住個勢上 有冇獅女都係成日咁恰住男朋友

前兩日生日
第一次覺得自己個生日有少少意義

今年冇食過生日飯

我都鐘意打蛇隨棍上
你大我一歲wo

咁食唔食

我反而人愈大覺得愈冇意義

我85係指8月5喎巴打小妹98的嘻嘻

你請人食狗屎點搞呀

引我自爆左

巴打大我13歲成熟型

Btw呢個性格真係改唔到

就係個人大左先覺得自己無膽勇武
唯有和理非去支持

絲打點樣恰男友？

發下小朋友脾氣想佢氹下
點知發發下...就嚟真 想落台都落唔到

我吾係獅子,但前任同現任都係獅子🦁️

勇武同和理非最終目標都一致
香港加油

後生女係咁
攬攬咀啖就落到台啦

你都係獅子快d寫遊記

寫緊啦

獅子女 俾人告白 真係好煩呀覺得

乜咁唔好彩

我都想畀人告白呀

畀人飛

比你講中啦,岩岩分左

你feel到佢唔鐘意就咪撚亂嚟 真係連朋友都冇得做

我自己對表白表現得好草率嘅男仔好反感，我好憎啲人識冇耐就表白。佢地俾我嘅感覺係隨便出手，我會好討厭佢地。因為我同佢地唔熟，你冇啦啦咁，好難信服我你第日會同我行到落去，因為成件事好求其。

有冇獅子覺得同天蠍好似火星撞地球咁
好易嘈交，試過兩次天蠍都係一樣

嗯 咁你要做足準備 真係要俾佢fee再你認真嘅真係。。。我唔知對方係咩女仔但我就係好專一嘅獅子，唔鐘意人對感情唔認真。

冇唔like但唔係突如其來架囉。我同ex係互相feel到大家有嘢，佢先表白嘅。雖然我個陣冇應承因為覺得好唔會耐。。。但如果佢真係鐘意你都會忍唔住。。。就算表白失敗都唔會斷欖。

佢肯出就代表佢對你唔反感啦

琴日生日路過

個排忙上莊,好少見面,冷落左佢,跟住佢想分...
可惜大家捱唔過依關

啱啱拒絕咗一個好好嘅男仔 但我真係冇感覺呀對你 對唔住...我已經好快咁sense到你鐘意我所以我好快咁表明已經有對象其實我明你諗緊咩 明你傷心啲咩 因為我都單戀緊人你值得更好架

傷都係傷一時半刻，起碼佢得到答覆可以move on

希望啦 佢翻早 我翻夜 佢竟然想等到我收工 唉唔好咁痴線啦我唔值得你對我咁好呀

調返轉你都可能等啦
真心鍾意一個人時就係唔計較付出架啦

就係知佢咁 我先覺得好難過

[/member][/member]

獅子座失蹤 我應該點做

我有一個曖昧對像都係咁歡喜冤家 最後就無疾而終

今年生日超無心機

獅子女呷醋嬲左可以點氹？
答應左佢會遠離個女仔
結果比佢發現左我同個女仔出左去食飯

講大話可以係死罪，唔關星座事，只係女人角度答你

同埋衰無口齒
所以唔係呷醋咁簡單

23係處女座呀

予期話控制欲，倒不如話安全感

有冇7月30 獅子

獅子座一個特點就係覺得自己最特別 利申30號獅子
細個覺得自己生日最特別自己星座最特別而家發覺其實一街都係
但而家暗啞底都係覺得好與別不同

hi

今年生日你點過

獅子失蹤好明顯係唔在乎你遺忘左你

無慶 同屋企人食飯 叫fd黎屋企食蛋糕
好彩仲有fd

你就好啦，無一個fd記得我生日

其實都冇講大話 我事後都有同番佢講
但feel到佢真係好失望
可以點算我知錯

姐係對自己冇自信？

係 ，其他獅子就唔知喇

多年經驗 7月既獅子係無8月既獅子咁高調 我地係比較摺同頹

真，一個真心fd都無 平時又頽到爆 無自信 無安全感 想病埋自己係一邊

試過 我個晚仲係咁loop祝我生日快樂黎虐待自己 之後有一齊返但我飛佢個陣真係狠心絕情十倍奉還898

無錯 唔講清楚好似俾對方覺得我認同佢咁 點都要講曬自己點諗先

獅子座係全世界最閪既星座

利申：獅子座

多啲欣賞自己啦
利申雙魚

無計啦，覺得自己是0

識親獅子都好霸氣同認真

完全無心思再去識新朋友應酬其他人 但我有真心fdssss喎 加油啦ching獅子其實好怕孤獨

係啦，但有時激動得滯，搞到啲人覺得我搞事咁。。。

我

一個唔似獅子既獅子女😂

霸氣有呀，嬲果時霸氣盡露 平時貓仔黎

你有真心FDSSS幾好。。。我得好少真心朋友，同埋我好內向，好多秘密都唔會同佢地講

why

+1 無自信 無安全感既獅子女

拗交係咪唔會拗得贏獅子

30號獅子🦁️ 一直唔覺自己似

上升星座都有影響

我係獅子女 但我對熟人先熱情 生人就冷淡d

又揾到個 7月份的尾巴 你是獅子座

應該係
利申無輸過

對生人 冷到可以結冰 熟人熱到可以發燒

睇佢幾大個
同埋佢語氣
我細個會死拗返生
要面唔想輸
大個如果認同對方講嘅嘢都ok嘅
但你語氣差就唔係呢會事
獅子受軟唔受硬
你試吓語氣差同佢嘈
太陽都畀佢拗到西邊出嚟

又一個730

814獅子女都係咁😂好摺

我有個fd可以咩都同佢講因爲佢都係獅子仲要一樣係7月

Yes 唔輸得 要面子

其實有時冷係唔知點開聲同驚講錯就得罪人

我係14呀

Here too

+2

補祝生日快樂

無獅子既特性無霸氣 又摺

無錯

因為通常對方都費事同你嘈落去

所以對住生人 好少主動講野

講不出聲講不出聲 任自己了下心聲

恭喜你係第三個

通常天蠍都好難捉摸，冇事果陣就好好，一有事既話變左第二個人咁

乜嘢都唔肯話你知 對你好又要死要面

與其話怕得罪不如話怕破壞觀感

對住生保人，唔知對方有幾玩得，怕一時得意忘形開口得罪對方寧願唔出聲算，結果比左高冷形象比人

咁似既

因為大家都係獅子

我又唔覺得有 我老婆係獅子 我係天蠍 佢好容易發脾氣 通常我都係讓步果個黎 以前佢一嬲就唔覆機 有時候仲Block埋我 通常我都會隔1個鐘send一次信息 明知佢唔覆 不過等佢知道我係到 跟住隔日朝早就無事🤘🏻

11

一樣...？

係呀，食屎狗，揾到狗屎食未

今晚出去食 希望搵到唔同狗種既狗屎 好開心 搵到同月同日

你邊年？

好似成日都忽冷忽熱 心情大起大落咁
鐘意就搵下你 唔鐘意就直頭不讀不回

who

24獅子

入黎一齊吹

獅子仔

1993 U?

咁橋？！

唔係掛 哈哈 入GP認識吧 LOL

咁橋

唔係同年

有冇23/7啊

有呀

真

食屎狗最近點過得好嗎？

單身了。。。可以交換contact了

⋯得閒吹下水

單身兼獨居 其實又唔錯

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

享受單身吧

呢度

朋友

8月2嘅朋友say個hi

鐘意左一個雙魚 但係一個星期先見得一次 仲要成日驚煩到佢 message都唔敢send 見/聽到佢一講其他男仔 禁就灰一排
我想問一下 禁樣係咪正常嫁
利申 獅子男

正常

一個星期見一次係正常

8月6獅

有冇人8月8？

Hi

8月14號係最少獅子生日

8月7

8月13獅子仔留名

0821

725

812

0731

同一日生日

0809

好難搵到同一日！

18

有冇816

變種獅子

我都係,比人兇兩兇就淆哂底

巴打我都係87

乜咁啱啊

90後?

最近同一個獅子男分咗手 非香港人
瞓覺唔會攬住我 鬧交唔會認自己錯
同佢出街全程㩒手機、睇IG 我講嘢先會望下我
因為忍咗成日都係咁
我以其人之道 還治其人之身 唔理佢自己走
佢就咁嬲咗我 仲覺得係我錯

問佢會唔會為我改變下用少啲電話
佢就話生活咗29年 性格就係咁
覺得每個人都冇需要為其他人改變
（之前為咗配合佢 我都會唔出聲 扮玩埋一份）
我覺得咁好寂寞 同佢好似冇deep talk過咁
有時喺街上見到啲得意嘢想同佢share 佢都無動於衷
對我鍾意嘅嘢佢會覺得係垃圾 好幼稚
就係因為咁就散咗..... 唉盡咗力

利申: 天秤女 鍾意獅子活潑多嘢講嘅性格

我00後啊

想問你細唔細膽嫁？我自己比人大聲兇兩兇就淆哂底，同埋無乜主見😂

我同你一樣啊

獅子真係好撚嘈

只可以講佢唔夠愛你...
瞓覺時我會攬住人 , 出街我只想全程望住佢 ,
我會為左對方改變

同意，夠愛佢真係咩都得

我覺得佢唔係香港人 唔知會幾時離開香港
所以唔敢用情太深
就係佢一句唔會為我改變 我已經死咗心

死到心就好 最怕唔嗲唔吊既狀態

新人留名

朋友唔多，份人摺摺地？大部分時間都係得過且過？

我份人唔摺，不過朋友唔多，得過且過就一定係

得過且過 +1

82 似隻貓多過似獅子既獅子仔留多次名

相似度90%UP (又係表情撚)

留tg吹下水？

真係?巴打我怕加左TG會悶親你
利申:本身我份人悶悶地

唔會囉，比啲自信

好少玩TG ,點樣ADD人 點樣比人ADD

你click入去啦

男朋友係獅子
我地訓教就算唔攬都會拖住手
佢會特登為左我學煮飯 見到佢張手寫食譜覺得又sweet又好笑
只係有時脾氣比較暴燥難頂d
但整體黎講佢都係個好男朋友黎 見到佢會做家務同煮飯真心覺得同佢結婚都不錯

絲打咩星座

岩呀基本上係受軟唔受硬

天秤

819

有冇1號獅子

728獅子男（單思病）報到

好小人816

新人 3號獅子 留名

Hello

認同，好需要存在感

你係第四個

7月尾的獅子男表示一模一樣
之前遇到個好鍾意的 奈何對方冇呢個心態…
我仲係鍾意佢架

好準

Halo 我係728獅子女

直頭係依家既status

獅子入黎報到

你好

想問要點樣追獅子仔
同佢有sc草火
如果我主動佢鐘意嘅野飲比佢 幫佢搶飛 得唔得
要點解先感動到佢

我男朋友都係

好準 7月尾獅子同你一樣
如果當年識學似你講咁追個8月頭獅子女就好

獅子撞山羊會發生咩事？

唔知你係唔係因為告白而佢請你食檸檬
不過佢話諗諗，未必係全死
如果冇即時話一齊咁好大可能佢都未幻想過一齊
之後就會睇下你"誠意"
如果你已經食左檸檬但仲繼續對佢好
反而佢會留意你多啲，覺得你個人不錯
但如果佢對你冇性趣既/唔合格
應該好快就會同你講唔岩
因為唔鐘意拖泥帶水

如果係我會咁覺得

17.

有冇獅子另一半係天秤教下我點追獅子/你地個陣點樣比佢吸引
而家佢間唔中會撩下我講野但感覺似sip時間多

唉，又老一年，真慘

17

如果對你冇興趣應該連搵你傾計都懶
(因為我自己就好怕搵人，怕人地唔覆機自己玻璃心一地都係)
最常見應該會係咁同你傾，傾到唔會完咁
同埋會自動開啲話題同你講

以前日日都傾 唔知點解慢慢變得傾少左 但又唔係完全唔搵個隻
覺得都係被friendzone

我都係，生日自己係房度過

留意下佢對你體唔體貼，會唔會咩都就你，你講去邊就去邊，如果冇應該都仲係當你朋友，

全部都唔會
反而係調返轉講我就中哂
唉

好多時都係佢想搵人陪/冇野做先搵我sip下時間咁..
係咪獅子都係咁

會唔會佢已經知你鍾意左佢，但佢對你一般
所以先間唔中咁覆
我自己既話就唔會亂搵人sip時間，因為怕阻住人同野人誤會
搵得既都已經係比較識得一段日子比較放心既人
放心既人都會見到我真面目

有時分唔清佢想點
我主動搵有時好hea咁覆一兩句
但佢又會主動搵下我咁

其實係咪我講既話題引唔起佢興趣先咁樣hea覆
就算當我係朋友都好都唔好hea覆掛
一係直頭唔好搵我算啦 又要搞到我心思思咁 屌

hea 覆可能性
1:忙緊自己野，但又唔想兜口兜面話你阻住哂
2:學你話齋，你既回答唔吸引

反而覺得，想引起獅子性趣要有幾樣重點:
主動陪佢做佢想做既野，有共同話題
學識尊重佢
識令佢笑
記住佢講過話最近想要既野，適當時間送比佢+好多分
有時同佢嘈，比返幾分薄面佢唔好硬碰硬

但重點一樣野係
好多時我都會一眼定生死
如果一開始我覺得唔合眼緣既
做幾多野都係覺得狗狗地公
(當然都有啲係例外既)
歡迎其他獅子互咬

平時我仲應唔應該主動搵佢傾下日常野定應該等佢搵我
我主動搵唔係100%都會被hea覆
因為其實我都好驚阻到佢同埋煩到佢

多謝巴打教路

我係藍字絲打 祝你成功
其實唔洗太落力，因為天枰既人好易吸引到獅子
因為天枰有時會優柔寡斷，獅子會幫到你下決定
最緊要舒服，唔好尷尷尬尬，做返自己就夠
因為唔鐘意啲人太作狀，唔喜歡聽太多大話

另外有多樣野想請教
你地係咪好易對一樣野厭
比如之前佢叫我一齊打機 煲劇之類 好快就唔再追/玩隻game 之後又冇理我一排
其實咁樣好難捉摸到佢真係有興趣係邊

仲搞到我覺得好似有時講完啲野其實係敷衍我咁
（之前講一齊玩某隻game,佢本身話好,但過左一日又話冇左mood冇興趣玩）

沒錯，三分鐘熱度但好奇心重
樣樣野都想去試下
所以只可以樣樣陪佢去試……

問題係想我想陪 佢都要搵我陪先得架
而家感覺似做兵 佢悶時先搵下我解悶咁

人馬愛上獅子。
之前好傾，
知佢近排多嘢唔開心同忙
呢排無乜傾計，
感覺疏遠了
唉。

除非你有啲野係佢特別欣賞
如果唔係睇怕只有朋友的份
獅子座啲人比較直接，間唔中有意無意讚下佢靚可愛

獅子俾獅子帶帽 俾帽我帶嗰個仲要我識嘅

有冇813既獅子巴絲可以相認？

請問在冷戰中如何勝出獅子

Here

啊！！！！！!！！！！

終於搵到人同一日 感動

呢個好似有啲難
除非你係天蠍可以冷過佢

屌喇 佢話自己未Ready好 話有能力先一齊
真係唔知佢幾時先有會所謂嘅能力
姐係一尾拖住我

其實咁講比你聽已經講得好清楚啦
"有能力先一齊"
即係你未夠能力同佢一齊共度落去
係你身上見唔到未來

又唔係冇機會既，不過睇你都要比返啲功績佢睇下
至少佢唔係同你講完全冇可能

覺得自己係好撚麻煩的獅子座
有冇8.9

我都覺，但我唔打算改

除非佢好愛你，如果唔係都幾難勝出
小任性既當日唔好理佢，隔日半好似平時咁搵佢，氹幾句扮下矮仔，話掛住佢應該乜氣都下

但如果係一啲關於面子尊嚴同重要既就要自己留意下，好多時獅子會因為呢啲野慢慢扣分，扣得分多終有一日醒覺就你自己囉黎

我係820有冇人相認？

我都係…

巴打？

10月1 注意事項P仔幫推

都冷左三星期 睇黎好愛我呢個option 無了
以前都試過

810

佢話佢未有能力 姐係經濟 心態個啲
見佢拖咗我成個月 我琴晚嬲嬲地block晒佢

反而我覺得獅子好快嬲完 唔會冷戰好耐

要俾下台階先或者氹下，其實就好快冇嘢

終於有人820 相認

8月6 有冇人

有冇2號既

識咗已經一年 年紀大我四年 有好多次單獨出街 對對方嘅事情太熟悉
仲有機會追到嗎
我係白羊

你有野吸引到佢嘅話佢主動過你

唔知其他獅女係咪咁
我就係對對方有興趣先會理佢個d
重要單獨出街
朋友又好唔只朋友關係又好

有好感就just try 啦既打
支持你

723

Hihi

me exactly

我好孤僻又成日西面
需要調教

但我依一年嚟一直都係當佢係朋友係最近先對佢有少少感覺嘅變化
同埋聽講女仔係好少會搵自己中意嘅男仔傾心事同煩惱? 各位獅女點睇

識到個獅女脾氣臭個樣又閪又雙面 最後無曬朋友然後死死地氣搵翻我個bestfd 翻撻 好嬲啊

請問獅子仔點追射手女好？

我大家係咪好硬頸

哇 你個frd咁
咁我又無咁極端

17 +1
睇對啲咩野啦

有d位係🤣利申絲

我對住鍾意嘅男仔基本咩都講喎

會堅持己見好撚堅持個種

3號獅子表示而家追緊個白羊女追到好無助

終於見倒18

我係17呀
17 +1